差佬：大部分伙記極度仇視後生仔

點解嘅呢其實
佢哋自己係咪冇細路

仲要10睇番係6,7歲

黑警好離婚
生左個仔
會日日打佢

呢班人係咪有反社會人格

呢d人渣返到屋企咪又係當自己仔女犯咁

無既話點會去做狗

應該係最主要覺得自己
最祟高 唔會被洗腦 最有獨立思想 自己係唔會錯

要教化d [ 被人洗左腦 ] 既細路
打到仆街一啲都冇錯 正如魚蛋交警開槍扎職

佢地由入學堂日洗夜洗 果種牢不可破
佢地應該係病態

係佢地眼中唔係後生仔係黑衣魔。

有咩人佢唔仇視

係， 唔好問我點解知

好多都睇自己老豆唔起 不過食佢住佢沒法子

你點知的

會唔會忍唔住同老竇開拖